黃世柒係弱鳩智

今朝有酒咁大隻五毛都冇mark 低

今朝有酒根本就係弱智白卡佬PR公司五毛愛登力

你笑鳩下佢佢應該會零秒放你入五毛list

點解我上唔到佢個網嘅？

老細話個list 冇我名冇得加人工

儲值卡嚟喎

渣ga

咩公司? 佢block柒左中移動果D

有我份

3

唔開針

好想加人工
可摸以加今朝有酒入list

點解又無我份
好想得到個黐脷筋認證

可能你開post恥笑下佢就ok

屌，俾佢踢咗出榜

老鳳都入榜係咩玩法

Please pin

椰子都五毛

弱智仔

上咗
有得加人工了
多謝世柒

條友做乜撚野

邊個屌過佢就係五毛

證明細柒長期mon post

你個名